我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

顯示為離世

愛，是把雙刃劍，它可以令人痛苦，亦可以令人感到甜蜜。

能與你在一起的日子，卻只剩下那麼少。

或許，花心的人永遠不會領悟到愛情的真諦。

無人識欣賞文學？

佢好qq好得意

我都覺

大眼清純得意
夢想既女友阿

Cow her

配唔上佢阿我

典解啊

我矮毒柒窮

夠唔夠肥？

好撚瘦

屌 學咩人食肥妹仔

自爆

嫌我肥？

比佢先一步識左肥妹仔

佢係真肥？

你都得㗎

識唔到肥妹仔阿

佢咩名

條垃圾仲成日扮肥

你食左 ?

Bb

隻秋

hi

有女
威

垃圾一件

有仔

好正

你正啲

羡慕？

正

收皮
肥妹仔？

咪同我爭肥妹仔

狗公死開

肥葉？

你屌埋我果份

好

好正阿

好醜

收皮阿！！！！！！
好正囉好無

？

傻gay

狗也不屌

你老母阿
不知幾正

你屌到咪你屌囉

純欣賞角度